Ik reed naar huis vertelde ik hem wat voorbij was, en hoe mijn eigen dagboek is komen te verkeren van sommige gebruiken door Mevr Harker's suggestie; waartegen de Professor onderbroken mij:-- "Ah, dat prachtige mevrouw Mina!
